發覺有人開始拎五毛list玩野

希望大家合作啲，見到有一條五毛list就唔好quote，留低正評就算，見到有人專登quote五毛list洗板(特別係某台有一班假膠垃圾)就直接block。

五毛不嬲其中一個手段就係將佢膠化